---
tags: []
title: 無料でチケットを譲ります：CROSS 2015 全文検索エンジン群雄割拠〜あなたが使うべきはどれだ！〜
---
2015年1月29日に[CROSS 2015](http://2015.cross-party.com/)というイベントが開催されます。その中に[全文検索エンジン群雄割拠〜あなたが使うべきはどれだ！〜](http://2015.cross-party.com/program/c4)という「参加者が最適な全文検索を選択することをサポートする」ことを目的としたセッションがあります。
<!--more-->


このセッションにGroonga担当スピーカーとして須藤が参加します。全文検索エンジン選びに興味のある方はぜひお越しください。

なお、スピーカー特典として無料参加チケットを2枚もらっています。興味のある方にこの無料チケットを譲ります。興味のある方はinfo@clear-code.comに無料チケットが欲しい旨を書いて連絡してください。チケットのURLをお送りします。
